買左新手機 點樣處理舊手機？？

兩年換一部手機
壞左嘅舊機就算啦
咁啲未壞嘅舊機應該點處理好
iPhone 4 賣又賣唔到
放係到鋪塵

兩年前仲買iphone4?

想叫部6s or 6s plus for 工作

當後備機

先達放

手你老母機

唔叫手機 叫電話？
電你老母家居話呀？傻鳩

手提電話咪電話

搵歐綠寶

例子姐 最舊嘅一部ip4反而仲用到
上一兩手嘅Samsung note x 反而用唔到

咁家居電話又叫電話？

俾老豆

咁又點

俾著你做老豆都唔要啦

詞不達意

賣 or 做後備

手機仲辭不達意
手提咩機呀?
手提電話最正宗

掉左佢